有冇人知套戲叫咩名

壽命可以當貨幣用
跟住窮男主角撞正有錢人自殺攞咗佢啲錢(壽命)

潛逃時空？

Thx

呢套野個主題背景世界觀真係正
拎黎拍劇一撚流

女主角好好J